突發！Darksider 3 特價50% off屌唔屌得過？

咁快

即係垃圾gamr啦

唔夠far cry快
一個月就半價

90%off 都不了

Why

你問得 姐係唔值

值既你就唔駛問

褒貶不一

gameplay又唔係咩秘密 有興趣會自己睇下youtube 覺得啱玩自然就9沖左
連呢幾分鐘功夫都懶得做證明隻game對你吸引力唔大

咁你買完2個鐘內試下, 唔對路即刻退game

已refund到收警告信

片同實際手感有落差